[gay] 腦閉塞的心事分享區 (178)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
稔唔到 腦閉塞

btw 我都就嚟將我kkbox個playlist嘅歌放哂上嚟做禮物

訓了，今晚返19：45

早抖

所以咪爆到你個醬合都合唔賽囉傻婆

?

幾錢租

加油

good night

MacBook上LIHKG成日彈

用手機囉

[member]呀sir 呀 我學極都唔識呀 可唔可以....幫下我呀/member]

唉

好多都似係作

MSN真係幾好玩 可惜可惜
以前一個online game 可以識到一大班人 明明冇見過都可以傾得好開心

放我個故事 無人睇 太悶

多甜 plz

好危險 個roomate

見到隔離post有人問點解兩個post要分開，但隔離post又唔係叫自由討論區

呢個咁多貝仲唔係

你無講錯呀

大家姐你好 聽聞你個姐妹盡得你真傳

要買個喼

有無好介紹

elle

買個平平地粗用住先啦

垃圾

買嚟搬屋順便去韓國嘅時候可以用

去sogo睇下？

星期五去睇下

想買佢個粉紅色

暑期應該好多間都有折

港女

諗住去東涌買順便買CK

啲CK正到仆街

太搶眼 不了

著黎睇下

大隻啲先

粉紅色就港女
但家姐已經買咗個粉藍

留名睇圖

兩姐弟一擔擔

明明佢都鐘意粉紅
都唔知點解買藍

中和下隻色

唔想同你撞

肚餓

workout完個人成日都會好horny

Agger
但我呢兩日都無丁，忍住左

stream 又減價?

以前做gym 忍2日都想死
現加無做反而忍到成個星期

睇少啲咸濕野

難捱來回3個鐘返工 後生女辭職惹非議

LIHKG @ Android

態度正確

屌你老母聽日飛啦

屯門去元朗真心耐
無巴士得架爛鬼輕鐵到
仲要搖成九個字先由屯碼到元朗
唔係話九個字有問題
但比我簡我九個字出到港島我做乜要做元朗d垃圾公司

不了

自己會自動補腦

我每日訓醒都係咁

而且每日情節都唔同

天水圍去元朗都要半個鐘 元朗太多人 好塞車

NPNC

應該請我做編劇

聽聞係 之前做gym 啲人都係咁講

蒙

無淫零gp 得猛一gp

btw 露底

直接NPNC反而好啲，有啲人乜都唔打，hi完佢佢居然同你講FACE first，最難頂係佢自己都無相

點解好多泰劇第二季都無聲氣既
e.g. 我的兄弟情人， 一年生 等到2046

我的兄弟情人唔係電影黎咩

出左電視版

你衝出黎係咪想暗示你想一戰

anti肥人

我明示想同相相一戰

我明示唔想同你一戰

無鐘意肥嘅人 你仲邊有市場

不能說的數字

你o唔ok?

持叔上馬

諗緊

@CreamPie
@六十六

會唔會忍唔住扯

好遠 唔係有間係尖東既咩

好撚爽 食完早餐訓 訓撚到食晏 再訓到依家起身食tea

幾好睇 之前有 但天府好似無翻晒 所以無追到

我有一年生

唔洗返工？

噢 原來講小說

小說同劇集 好相似 導演 應記一功 加上2個主角既演技 我到現加都未出到坑

尖東個間，啲嘢真係唔適合我

最後所有都唔ok先會做

佢冇諗住忍

上水去尖東好似方便好多

係

新人留名。大家好

肥星辰

你好

臭咪咪

六相巴

沙田就爽

星辰巴

咪咪

更衣室有個肉壯熊沖完涼就咁包住毛巾出黎
好大波

返跑馬地又關沙田咩事

所以係問號

痴線 係咁多人面前

唔磨豆腐

痴撚線

Link呢

seed or father

最鍾意小說講個主角內心 好多時電視影唔到/表達唔到

Seed or you

鍾意肉壯 不了

終於放假 有咩game好玩

Overwatch

奶

今日見到個肉壯 單眼皮 黑實 dream type
已經視姦左三百回

成日見到啲拖住女

無朋友玩

同小莓子一齊練習炸雞流法拉

我地同你玩

超視距炮擊支援-人類最終兵器：炸雞

呀哥好似有買 問佢r acc玩下

等你

自備天生技全天候GPS失靈

點解我唔係女

Lm

唔知點解隻狗死都訓係地下唔郁想遮住咩

必殺技：尖叫-使友方失去聽力

Hello

呢個真

啲女仲要唔靚

好掛住同炸雞玩

因為呢type係女仔市場唔大
覺得是但有條女願意一齊已經好好

bookmark

x2

打少個

今晚睇

計埋我 兩個

等我一個打三個

調教到佢中途轉機

六豬好型呀

究竟點解隻狗唔肯郁
係啲毛打結家收埋左啲咩

其實會唔會病左？

Yeah

兼職。不過日日朝九晚十二

好辛苦

佢係係電腦檯下面啲木板到訓教
我以為只係好似平時咁想痴住人
跟住我食蘋果佢又唔郁 我上梳化佢又唔郁
連拎佢至憎嘅掃把出黎都唔理唔叫
淨係係到望住我

佢終於郁啦但行路發軟蹄咁
行唔穩行唔到直線又好似bb行路咁會跌

咁出事啦 摸下佢睇下有無邊度 有事 之類

睇獸醫

又會冇啦啦咁嘅 朝早都冇事嫁喎
佢今日又冇跑過冇跳過

仲有用手指留意佢有無眼球移動
比個有毛巾墊嘅位佢瞓住
如果聽日都係咁
你就要帶佢睇醫生

留意有無糞便同尿液
有無咩異常

被貝貝發現我 唔猛一既一面

依加好似冇乜事又跑又跳咁
都唔知係咪岩岩訓到腳痺/抽根
諗住見佢咁慘 我拎我張被出黎比佢訓佢即刻又跑又跳

汁床個啲? 辛唔辛苦

你班仆班又串我

好chur 幾錢一粒鍾

聽晚

講事實咋

駁唔到

有個肥仔話掛住你

下 邊個

仲有邊個

我

某獅

好有罪惡感 無做過野

正式成為冗員

晏就本來有個duty要做 但係miss左
結果淨係做左d野

恭喜你體驗到我嘅生活
我依家連gym都就做完準備走

好怕比人唱

70up

實習姐

Eat 乜好

西多士

一陣買魚蛋食

所以我都唔明點解有人會話實習學生係食物鏈底層

想食燒賣

去隔離post

雙頭龍

雙龍

香港邊到仲有等買sanuk 既鞋呢

雙龍你

男神sssssssssss

想下好啦

太耐無做sit-up 做左幾十下就無力

你講太多次 而我記憶力又好好

Who cares

聽格物話夜空有對象

物以類聚 希望佢地相處得開心

係,,呀

唔好再講個名啦 唔想佢再出現

好

我邊有咁瘦

14已經 above avg啦

太大會痛架

都ok架

你兩個試試佢

試左。好爽

10q

粗囉

爽死

粗先正

呀呀呀呀呀 唔好呀

諗起你瘦到得排骨就

Sick leave

Take care

咁你眼角高無計架喎

佢可以 你不了

正

食左藥先好爆呀

咁你地慢慢

仲有個 真 瘦到骨嘅恐龍呢

#集思廣益

Huh 口徳分減一億

saved

佢個acc俾左人

無圖無計傾喎

多謝 肚屙但係忍唔到口食左半桶Dreyers

like doggy like dog

開app

趁特價買過個

pmed

咁點得架

dino or me

Or

唔知咩事有人介紹我入o黎

我認得你喎 三十幾歲嗰個巴打係咪

好似見過你

????

頭先先係隔離say個hi

之前line grp見過 一入grp係咁send 自拍過黎

咁唔知啦

如果高登名係咁上下應該就係你

退左成年都有

叔叔

天氣太熱

屌你啦

病左開冷氣咪算囉 仲食凍野

好似有又好似無

唔記得了

貼張自拍上黎先啦

「換個姿勢呢... 換個插深d既姿勢呢? humhumhum」
「哥哥, 咩姿勢呀」
「你打側身啦」

聽日番公司放深水炸彈

又玩呢招 ?

btw 貼完你都唔會記得係咪當時果個人啦下話

諗諗下又好似真係我o黎
記得入左頭幾日個admin痴左線大洗群

反正我又什少開line , 無再理

男人味你識條春

戴口罩呀

我講下咋

pie pie 係高登果個?

同一個無誤

又食海南雞

其實 , 香港真係好細........

你地有無咁好記性...........

平時做幾百下

講開 , 個line group仲係度?

hug hug bear ?

CV不嬲都係吹水的藝術

唔記得了

但當初in依家呢間公司嘅時候真係問好多好專業嘅嘢

你應該調轉諗
你既專業技能係你份工既份內事

不過人人打工多數都係要做埋份外事

叔叔嘅經驗

同埋某個改名換姓嘅巴打

你可以話 , 協助資深同事 處理D Programming 既頭頭尾尾
同埋 幫手做其他唔關事既野咁 ,

你果一年intern , HR 唔會認為你會自己一個人做到咩出樣

紅字的確可以咁講，但最怕佢繼續追問

藍字，未必，因為我依家都同另外一個同事做緊一個獨立嘅project，都真係學到好多嘢

咁無咩好怕

其實點解個個都嫌小糖煩
其實佢都唔係好煩姐

無限loop

好過屈屈埋埋

我已經重覆將啲野講過好幾十次
九個月前已經叫佢睇醫生

咁有時當局者迷既

btw 六巴

無事啦

所以旁觀者咪好攰囉

咁咪好

都無計

下次懲罰佢

我講完佢唔聽 咁我咪放棄囉

佢依家做緊嘅野，我半年前已經同佢講左

大把

係啲人放大左

幾時@ me

唉🤷‍♂️

交比你地

反正唔係我有病 是但啦
我就盡左我最大嘅努力

由你講

點解會死圖既

就憑你啲小技倆

sorry

正如私交都大把

識

嘻

你絲打嚟

咁都改變唔到啲咩🤦🏻‍♂️

祝你好運

所以話大隻真係好重要
一入地鐵站就見到幾個大隻仔

我都想做大隻仔

好想係荃灣線撞返你呀粉紅色衫男仔

一人一仔拳頭

好唔好手感

相相拎對波出黎 玩下

佢話摸幾下硬左 飛釘

我唔大

咁敏感

硬左係下面定係指飛釘

諗起以前有個大胸肌熊

主動問我想唔想摸下

酒店員工要沖埋涼先走嫁咩

乜水

我覺得近排畀你地搞到有少少喜熊

點算好

岩

Hi

詳細希望

等緊媽咪買雞排飯比我

要小心唔好掂到佢地既便便

哈哈哈哈哈哈

咩雞排飯？ 燒汁？

一齊沖

不安

我唔沖架 多數早十五分鐘入去hea到收工

@貝
你都係搵嗰programer返嚟做啦

係邊到沖

相相

中田豬

養肥你男朋友

已經由腹肌變肚腩，夠了

熊或者大隻著衫都好好睇

比我揸下ok?

its me

咁肥呢

幾肥先？有啲肥仔好重但肥得好平均

肥得靚

叫我?

相呢

唔係掛

莓莓豬

夜晚海旁好多大隻仔跑步

圖

自己J

好呀

技術差sorry

太古？

屯碼

頂住

寧死不屈

咪咪今晚2Q

嗯

等睇人死

無話唔好嘅
睇你想唔想做姐
入海洋公園做文職都有得諗喎

口德分-1000

你過黎驗下

千其唔好

根據商品及說明條例你已經犯法

挑 驗完你就知我係正貨

唔洗驗，我知係點

絕對不是正貨

絕對係好事

dddddddddllmmmmmmmmm

飛啦飛啦

88

再久，也要放下妳

omg

真係好憎啲餐廳賣雞排豬唔幫手剪埋

代表你對嗰樣嘢有興趣

ibook睇書好攰

咁又八婆

係 我較到好暗睇 舒服少少

thanks for sharing

貝爺
係咪連登個條友黎？

一係較大啲字睇

八係邊

丁丁

好心執左去啦間野

Japanese Full Version

垃圾 鬼唔望快啲執

let me help u next time

你聽日問下老闆點 如果佢唔肯立即放你走 你試下同學校講 睇下學校有冇得幫你

Ok

但如果新工想請你 佢會等你一個月?

做乜

會

你係屋企佢又唔珍惜 你走左又叫你返去

你返去佢地又會唔會重蹈覆轍

咁好

agent?

gpian

hello

呢個roomate 好危險wo
咪巴有冇稔住找過第二個
日後你地有好多時間同一間屋
怕有爭執

btw 咪巴記得記得要影相 睇下你入屋個陣有乜野係已經壞左 到時你走左 唔好被人屈錢 叫你賠

我都想搵第二個但時間唔允許

有冇公司印 好似睇個物業係未公司名下

租金一定要直接俾業主 唔好經其他人手

要簽左臨時租約先過deposit
萬一佢收左deposit唔租 你都有保障
交左deposit最好係正式合約度講明業主已經收左 加簽名

不過老實講星期一到星期五都早出晚歸

星期六日搵朋友食下飯又一日

應該好少見

唔著褲

咁樣樣都小心 要影相為證 有業主簽名作實更好

我諗好有可能會直接簽正式合約

小心財物啊咪巴

仲有貞操

記得睇得仔細啲

應該會揾肥熊零搞

一定要，特別係萬一佢搬走咁租金點計

如果你個roomate 早走左 一定叫業主check下有冇乜係爛左 如果唔係找你賠

馬巴

做完乜

到時會同業主講

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集 (2)

LIHKG @ Android

有幾個都唔錯呀

腳短左的

上網訂
或者上網買公仔 然後拎落舖車件袍

後者會快啲搵到
信和個啲公仔舖都有依類服務

愛你們唷

呢排失眠+無性慾
我係咪就嚟要死啦

係我成日既狀態

放工lu

咁多位我地遲下再見 盡量update下

留名聽大戰姨丈嘅故

小樽果堆 ？

再見啦咁多位Bitch

我都想飛

早晨

瞓前唔好玩電話、唔好熄燈玩電話

執我

依家十二點後訓一定會好似腦閉塞咁

我最近日日11點訓 都唔夠訓

恐龍巴

人力車?

有一天～我的天空下不只有你

我諗起一十堆散畫

小克

早瞓唔到 起碼打機到十一點半
好在返公司會再瞓

小farm

support

d

儲左一堆屎番公司屙

panpan

GOOD

我已經係屋企屙咗

等幾章!!! 我要睇

成日對住個mon 隻眼唔辛苦咩？

我都想 尋日玩左陣電腦又夠鐘訓

我訓咁多 返公司都會訓多陣

滴眼藥水

返到學校先知停課

陰公豬

那一天～ 也許你也已與他分離 誰都不可以腳踏

我預備左好多野比小朋友

@貝貝 好想去

留返比小糖

叫小糖黎sit堂

渣ga

我到依家都唔識玩

我明個concept but 唔識玩

我以為靠運氣

哥哥不行...那裡是尿尿的地方.....

Ok 著返衫

成千銀

睇BL劇 預左真人唔係GAY

但一年生啲粉絲勁瘋狂 連krist 既女朋友都攻擊
搞到krist要向中粉道歉

放開wayo 有乜事同我講

我強項 但無玩好耐

唔係泰豬咩

靚仔都係gay 但點解我都係gay既

用黎襯托啲靚仔

靚仔都係gay
唔代表gay都係靚仔
不過gp係靚仔

@貝貝 原來仲有一集se

少年轉開了浴室的門把。
他熱愛觀賞色情片──藉由那些猥褻下流的劇情，來滿足自己難以告人的變態興趣。
就連一般大人都難以忍受的誇張內容，少年卻還是覺得十分乏味。
雖然少年是如此的異常，但是他始終沒有把腦袋裡的想像付諸行動。
但是，即使少年刻意壓抑這種情感，也是有極限的。
一天午後，少年在做完例行事項之後，腦漿已經像是沸騰一般。
他同手同腳地走向浴室──毫不介意妹妹正在裡面沐浴。
妹妹被不速之客嚇了一跳，滑倒在浴缸裡面，洗髮精也順勢流進她的眼睛。
「啊……哥哥，你要做什麼……」忍受著從各處傳來的痛楚，妹妹問道。
少年沒有多做回答，慢慢地趴到地上，把那白皙而十分光滑的表面給舔了舔，舌尖上的每一個細胞，都像觸電一樣，一顫一顫地發抖。
妹妹眼睛裡的洗髮精終於隨著眼淚流出，雖然因為撞擊產生的麻痺，妹妹沒有任何知覺，但是看到眼前的景象，就被嚇了一大跳。
「哥哥，不要啊……那是尿尿的地方，很髒的，不可以舔……」
少年還是不為所動，充滿魔性魅力的異味和剛剛妹妹不小心留下的金黃色液體，就這樣流入他的喉嚨中。
「快住手啊……」

少年終於抬頭愉悅地看了她一眼，然後又低下頭，專心舔著眼前的馬桶。

我覺得全世界既靚仔應該俾1蚊稅我 生出黎襯托你地

當然

農莊都好靚仔

有無得找

2年稅

比夠17年你
17年後我應該開始走樣

有冇諗過一出世就走緊樣

你？

我發現左一個可以避免起身鼻敏感嘅方法

有
但走極都係靚仔可以點

咁我就接收wayo 可以 3q 以上

你除返四 綠色都成千銀

感謝讀者提供笑話一則

但係一望到係天府拎左我就知 無得睇喜翻

我知靚仔有罪 我自首啦

罰你5蚊

wayo有冇女朋友 好似無乜人知咁

因為逐月本來就係天府獨家翻譯
咁你打算睇唔睇

@貝貝

唔識食

早啊 星辰

好波

可以即時走?
咁你快啲找新intern

番工
家姐今晚依然同睡

正太

你返左屋企?

家姐過黎陪住

同家姐熟啲? 咁都好啲 有個屋企人親你

家姐早好多年搬左出去

有冇稔過同家姐一齊合租?
佢都頂唔順屋企?

條友因為我唔比deposit租比第二個，我心諗你咁嘅要求睇下邊個會同你夾

唔算係
家姐同男友住

但租俾邊個唔係業主話事既咩

3個人租 都唔錯 仲有姐夫

我無業主電話

算啦，呢啲人一開始已經咁，長住都好麻煩

haruma

好彩無租 伏味濃

大隻少少就完美

小克係填詞人黎

尋晚佢叫我比deposit 嘅時候已經態度好差

你信唔過咪唔好租囉，何必咁犯賤

兩個家姐同兩個姐夫？

大哥大5日任用先300蚊台錢
4G任用真係抵到仆街
雖然香港有張5日台灣先88蚊

乜 你 你加姐 你姐夫 3個人

係姐夫

辭左職7日內要出返錢俾員工

最怕佢覺得少少錢唔洗比

呢個老細最識計算

我個老闆好怕煩 佢好少扣人工

被人杯
應該係無時間姐

唔通得 god 獨腳戲咩 :(

應該找埋ming 同kit 佢地都好正

@gp 其實九巷一弄個兩個男主都幾岩我口味

婆婆妄想症又發作

愛人個女仔flirt 緊愛人

佢其實知唔知有你嘅存在

閃光有無同愛人講清楚

未睇過 但首主題曲好搞笑

咁狗 快啲宣洩主權

快過今朝
等我練成200秒先

佢主動screenshot俾你 證明佢地係清白既
你男朋友都應該對佢無感覺

唔一定嫁 唔岩感覺都可以避 個女仔都應該唔會擺架黎丟既

信佢啦閃閃

接受唔到囉
佢比你睇但又post d 痴咁埋既合照

自己有仔 又明知人地對你有興趣
就識避下啦
又要人信 但做既野又令人信唔落

岩呀莓寶

件事就好似 有人send msg 約你條仔扑野
之後條仔話比你知有人想同佢扑
最後佢地扑完post埋上ig

姐係我唔係叫你唔信佢
但明知自己條仔係咁無安全感既人
都咁既時候 想信都好難信
我明拍拖係要信任
但信任真係要建立囉

真係要三口六面講清楚

Sorry for 太港女
但我覺搞到自己做唔到野就真係要講清楚
影響到生活唔太好

莓神父 我有罪

請分享

請問你有咩罪

我呷醋姐 我認我係一個超級醋呈
佢比人tag都唔想既

攬攬

閃閃狼
無事既

正式加入失業大軍

可能要係Airbnb 短租一個月

打返7q 輕鬆下

應該好貴

介佢老母西

信佢一成真係雙目失明

鎖住佢條丁公開調教就啱

識玩

我睇架

開心些牙我嘅小雞雞

6k 28 days

都偏貴

開心分享啦

我都想浸

同愛人一齊浸

正呀屌你老母

攬住浸

無地方住唯有咁

咁人地又唔係老馮對你好既

好係邊？

算啦

都無得唔算啦

我明依種感受
有人拍哂心口同我講買到演唱會飛比我同家姐
之後我無去排隊到最後同我講無
咁一開始你就講有機會幫到我咪算
好彩最後搵到人放

所以習慣左靠自己 自己先最信得過

可以喎

依個都好正
但條仔

邊個條仔

kaikai7912條仔

又就嚟1001

我又係時候出動

條仔正啲

上次好似講無刷牙

我顏控

吼
哇 乜拍緊戲呀？

拍你條命

你要搞嘅 搞我爸爸好啦

你爸爸無嘢好搞

我都無嘢好搞嫁

你聞下 我把口幾臭

哇 真係好臭
臭到我差d嘔呀

戇鳩仔 你睇到個件係零黎架

你放咗我 我請你食嘢呀
五隻雞

我都係欣賞下佢個樣同肌肉姐

食完飯

最多... 加多兩隻乳豬啦

貝兒唔好呀 好貴嫁

唔得 至少 加多兩隻靚燒鵝